(民國撚請入) 各位認為喺2019年嘅今日仲有冇可能反攻大陸?

如題

南望王師又一年
王師還剩幾個連?

單打獨鬥冇可能

要Connect

不了 要接收同管理十四億難民

南韓有得食都唔會想食北韓

淨係要返個南方咪得囉

淨係班愚民都已經夠煩啦

依句點解?

國軍好廢

拎咗長江以南經濟方面就可以收共匪皮
之後要訓政，教佢哋咩係民主自由法治自治
等半數省份完成自治，就可以入憲政
全國開放民主，可以選總統
至少需時十年以上

唔係要重新由軍政開始?
大陸由1949年由憲政就斷咗
之後比共匪搞咗70年人民質素大倒退

推

係淨係要返關內十八省
放過人哋啦好嗎

大一統

問題係國民黨宜家仲有冇人係主張蔣中正果套

唔洗十八省咁多，剩係要長江以南就可以，大約係南宋嘅領土已經好掂，北方呢啲人品差、錢又冇、缺水又成日沙塵暴你要埋我嗰份

咁你要認清歷史，法國大革命之後，都經歷咗兩次專制復辟，俄羅斯共和國成立後隨即被蘇聯取代，但蘇共倒台後，又沿用舊國旗🇷🇺同叫返俄羅斯共和國。

中共倒台係遲早嘅事，之後美國都要搵人治理支那（該土地正式名稱，無褒貶之意），國民黨會班師回朝，再號中華民國。

長江以南已經足夠
北方不了
北佬根本養唔熟

如果係台灣而家呢班國民黨管治就不了
要清黨

睇下係點反攻返
如果係共匪倒台，民國返去接收大陸，就唔洗點軍政都得，穩定局勢之後可直接入訓政
如果係打返去，需要軍政直至戰爭停止，之後再訓政

但無論如何，當大陸進入訓政嘅時侯，台灣香港已經可以搞憲政，因為呢兩個地區已經有深厚嘅民主基礎

不如我倒返頭問你;
你作為台灣人或者香港人二選其一.

大陸連人連地, 成碟送俾你, 你要唔要?

要
前提係要香港人/台灣人/大陸開明派（品蔥果班）主導呢個國家

台灣憲政咗好耐

淨要南方
北方不了

支那被殖民三百年先有得救。

香港台灣可以直入憲政

內地人俾人洗腦洗左咁多年
醒覺既人都離開左大陸 去左歐美生活
好難其實 除非真係第3次世界大戰 重新洗牌

最好由香港民國派主導光復大陸之後嘅中華民國啦
韓國瑜班人叫佢地食屎

北方
西方要就要
唔要就由佢變無人區

Push

呢個post好恐怖
民族主義大一統仲諗住殖民
西藏東突厥斯坦蒙古滿洲廣東廣西獨立！
中華民國同中共同源 迫害其他民族 強佔領土

淮河以南係咪北佬地方先?